其實香港人咁中意打卡，8月5罷工challenge有冇得攪

如題

認同請分享